okręty us navy o nazwie uss missoula nazwa pierwszego pochodzi od miasta missoula drugiego od hrabstwa missoula county pierwszy missoula został przemianowany z montana acr w drugi missoula apa był transportowcem będącym w służbie w latach po zwróceniu cywilnemu właścicielowi statek towarowy uss m j scanlon został przemianowany na missoula w